上年成日講外國無人理香港，你家下會理泰國白俄發生咩事？

泰國好似無太多人理，人地都幫手打倒支那網軍，搞到nmsl人一句聲都無

大家成日話場運動靜哂無嘢做
但connect國際線好有幫助
他朝人哋成功咗就有個堅實嘅盟友

根本上人就唔會太理外國啲野

所以唔明點解有人罵外國唔幫香港發聲

香港人係咁仆街

香港人最鍾意怨天怨地

嘩你三個咁早開工仲接得咁貼，做5毛都唔使咁明顯㗎下話

唔岩聽又5毛 慣3個人咁講都唔反省下 屈完毛繼續做怨婦

所以你覺得外國有義務幫你出聲？

不如你講下之前法國黃衫示威加泰獨立示威果陣香港人幫佢地出左幾多聲？

成個twitter 都係hkers stand with thai
唔好成日放負啦屌

話撚咗連登係平行世界嚟

真

佢地有鳩上twitter咩

叫你身邊嘅朋友打吓外國戰線玩twitter 都冇人理啦，來來去去都係嗰幾千個手足做野

加泰集會你盲左？_？
五眼依家咪出緊聲囉 日本都connect 埋

得一個半個你就唔好要求人地無限期啦支持你

利申: 有打開twitter 戰線﹐做多啲任務仲實際啦